［喱騷］教主係咪真係走得太前

「還政於民、還富於民」、成條片都講到應一應
都睇得出佢好唏噓，同時真心感謝現時年青人，有種算係完緊佢心願嘅感覺 ，佢形容係：「有曙光」

聽佢講嘢 覺得佢人生真係好坎坷 好孤獨..

佢樹敵太多, 成也張口, 敗也張口

呢條真係經典

邊估到你班仆街投游惠貞劉小麗都唔投佢？
邊估到今時今日泛民會俾人吹奏？血債票償既特刊會賣斷市？
政治風向無人捉到

救救真警犬

教主真係始終如一

真係好佩服佢 好感激佢為香港付出咁多

唉 可能佢太真性情 政壇好難生存 佢唔同泛民以前一齊為選票賣隊友 佢冇嘢做錯 可能錯在早出世左30年

飽讀詩書 次次講嘢都引經據典 好型

借位：

我宣佈，咪錶擊敗交通燈成為今次運動倖存者

係咪走得太前都係事後諸葛
當年天琦都係俾人棒打落水狗
不過唔理buy唔buy毓民果套
你都唔可以否認佢既政治眼光
睇野真係睇得好準
作為議員 本身已經飽讀詩書
仲要非常敬業 全部野都做足功課 唔揸流灘
係議會可以屌到保皇同港共一棟都冇
上一屆根本冇諗過佢會唔夠票
你話佢分化咩 其實我覺得佢當時更加係一個真正既反對派
套細良一段話
泛民一直以黎個角色雖然係反對派 但係係一啲禁忌議題上同中共係有共識
即係話佢地都唔係真正無所畏懼既反對派
所以先會成日講泛民賣港 射落海都唔益你 etc.
唯一仆街既真係撐國民黨
佢唔再出黎選我覺得係好可惜 而家議員既質素真係拍馬都追唔上佢

如果佢同我地同一世代 九成九魚蛋都會有佢份

講真 佢早緊十年已經做緊我地而家諗嘅嘢 果種智慧 真係政治界難得一見 係香港人欠左佢

私冤撚，不值一提

老實講我都有一排屌尻佢分化撚
但係時間一耐 諗下諗下
根本就算佢有冇做野
或者講泛民自己有冇鬼打鬼都好
其實最終香港都係會變到好似而家咁
呢個係中共係背後一直操控既結果
就算當時冇分化 都唔會做到真正既還政於民

對我黎講係對香港政治既啟蒙同學中文既對像

不過係我眼中佢都已經有啲左膠,不過對一個七張黎緊頭既老人家,佢都算係咁

可唔可以叫佢選多次
佢呢種人 係要入立法會 屌下班官 保皇黨

過左去就算啦

只能講佢盡左力 但響果個時候大家嘅思維未跟到

真

冇啦 都講到明唔會再選

啱啱先開完live屌鳩民進黨
盲撐國民黨

願聞其詳

淨係由頭到尾都支持後生仔
呢樣都無邊個做到

我曾經係黃毓民忠實fans， 但係見佢支持韓國瑜就知佢已經墮落咗

諗深一層，除咗響議會上面好睇之外。
其實黃毓民 咁多年以來毫無建樹， 佢所提出嘅理念只不過係一啲左膠野黎，
即係你阿媽係女人咁樣。

乜嘢全民制憲， 完全係一啲虛無縹緲嘅嘢 ，全部都係口頭鳩UP，
事實上仲ON9過獨派同城邦派既論述

真係個心同香港共存亡

黃毓民支持韓國瑜唔係第一日嘅事啦

鳩sir
佢可能唔係做好多實事
但90後後生果班有邊個唔識佢？
五區公投 拉布 選舉 就算政治冷感既
全部都入哂腦
呢d咪條片講既人民意識囉

當年屌柒梁天琦黃台仰， 屌柒青年新政。
屌走陳浩天， 踢走盧斯達
屌柒社民連黃浩銘同大將軍，
屌柒人民力量佔中掛旗
屌柒熱血公民鄭錦滿鄭松泰
屌柒梁頌恆，屌柒遊蕙禎
仲有一班獨派同城邦派既人
老屈葉政淳寄恐嚇信畀佢

果然係支持後生仔服了

雖然知你唔係 但都想講句
hi sir

其實你條撚樣驚唔驚就快比人清算

我腦海中嘅政治 佢佔好一部分

有啲嘢佢係參考外國議會，創造咗先河
但佢依家墮落咗呀嘛， 我以前係佢忠實fans添， 由社記開始投佢啦。
我望撚住佢墮落呀， 睇清楚啲啦佢支持韓國瑜㗎。

割席 分化 屌同路人嚟講，佢真係走得好前

同鼠王芬嗌交真係好撚精彩

我以前都係佢fans
自從番馬會見過佢同枱有福建幫金主
好失望
希望佢唔係做show

每晚老豆都聽
真係成隻怨婦咁仲屌緊泛民
好老實講好撚多人仲係接受唔到泛民進步咗
包括黃毓民
又屌獨台灣唔收陳同佳乜乜柒柒
不敢苟同

全民制憲, 就係想由香港人制定一個彰顯法活同民主既制度

當年投佢，可惜佢輸左

走得前黎講佢咁認第二 無人敢認第一
議會抗爭第一人
以前邊會有議員係議會度 義正嚴辭屌柒班高官同保皇黨
仲要屌到認一認
唔好話有無用 至少令好多人開始關心政治

到擲蕉 擲杯 拉布 果陣基本上無人同意佢
民主派仲譴責佢 唔同佢企同一陣線
基本上果陣得大舊會同佢癲
議會外未必做得好好 但議會內佢真係玩到出神入化

我當年都係， 真心支持佢， 我FB仲留有同佢張合照，
但係睇佢呢幾年嘅政治轉變， 佢做唔成議員之後， 成個怨婦咁樣。

支持韓國瑜唔在講， 屌柒 黃之鋒梁天琦果班後生仔搞政治。
又反對獨立變支持獨立，再反對獨立再支持獨立。
變撚咗幾多次？？？？立場搖擺不定

老屈後生仔恐嚇信， 全世界叫佢報警又唔敢報。

最大問題係，佢話其他人個政治理念唔得。
但係佢自己提出嗰個全民制憲， 根本上連論述都不算， 冇路線冇目標。
一時又讚陳雲， 賺到天上有地下無，推介人哋嘅論述，叫人睇佢本書 。
一時又屌柒陳雲。

大佬，做信徒點跟呀。
佢教我咁多年有獨立思考。
我依家就係覺得黃毓民已經墮落，
佢唔撚掂㗎啦

助養計劃問題 哩間有無人被養育緊?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Sir 你點影的？

投游惠貞.....最後杯就失去左毓民呢啲咁有質素嘅議員

最後議會就冇左教主啦

獨派互相批鬥真係正中販民下懷
熱狗陳雲（城邦派）教主（民國派）天琦（港獨派）
雖然政見唔同 但大敵當前真係唔好再玩互相抹黑
共同敵人從來都係咁清晰
打完先內鬥啦

點解支持韓國瑜???

咁就抹煞晒佢嘅付出？ 冇嘢好講

而家冇機會睇喇

依個係歷史黎, 香港將來變成點冇人知, 但大家一定要吸取教訓, 避免再次發生

可圈可點啦
佢當年都話天琦係政棍

一般般

咁樣屈人支持獨立都得 屌你 人地明明一直講明唔支持港獨

恐嚇信單野係撚都知報警冇用啦

佢真係令好多人政治啟蒙
次次立會都做足功課屌柒班人
但真係衰私怨
尤其選唔到之後開始屌返年青人
仲記得佢講過我哋旗幟鮮明企喺抗爭者年青人嘅一邊

好多立法會片令人啟蒙

當時好似係撑青年新政先，好似天琦賣左佢一獲，之後佢先追住人黎屌

有種人，口惠而實不至，甚至包藏禍心、分裂泛民。無論立會如何雄辯滔滔、慷慨激昂，一到選舉日子便追殺泛民，投白票。

還富於民、還政於民呢種口號廉價如世界和平。
收東方錢做打手、為馬澄坤站台抽獎已是不爭事實，而家仲為韓國魚賣告白，真係唔叫你民主派嘅二五仔都唔得，仲當佢係教主嘅盲目信徒，醒下啦。

同佢合作過嘅，無論社民連嘅大舊長毛、人命力量嘅燒山、而家熱狗嘅黃洋達，有邊個唔係不歡而散，講到尾，都不過係個利字，咁講法，大家應該明佢咩為人。

佢滿腹經綸、辯才S級、睇政局亦有當然準確性，不失為一代宗師，可惜見利忘義、賣友求榮，不得始終，呢個係我對佢嘅評價。

P.S.佢個仔上大陸比人告藏毒坐幾年監都可能係佢政途嘅轉捩點，因而變左臉，情況如11哥，如果真係因為咁，我絕對理解。

真係成也張口 敗也張口
其實議會真係需要呢類人制衡一下班建制

當年屌天琦係為咗義氣護住班熱狗
所以冇咩好講
上高登冇咩可能唔知
其實佢而家都冇做議員冇乜所謂啦
如果由90年代講起佢真係冇乜對唔住香港人
投票記錄呃唔到人

佢係組織能力有問題
但其他方面都好高質

佢一直都屌泛民都係橡皮圖章
叫佢地總辭
好多人話佢係鬼
但今時今日出緊急法
揾保安踢你走
開會唔預你
成個立法會根本完全崩潰
你話議員有光環
啲狗照打睬你on9
今時今日仲留係立會真係唔知有咩用
希望泛民覺悟
出年選舉選完即總辭
5區公投成立臨時政府
黎一場真真正正時代革命

有pop子正評

鬼叫班港豬信晒販民班垃圾咩
教主無屌錯佢地
好似黃碧云D仆街個個禮拜3開大會因為polyu要上堂而唔開會,票都唔投
班港豬好似無回事咁

你睇下依家議員同有佢既議會，佢係用激進既方式幫我地爭取，好過當時泛民低定定係到，泛民依家先學識衝出去圍住主席爭取，但當年就係佢地搞到我地無左個咁好既議員

最記得佢魚革講「義無反顧站在抗爭者一方」，
佢議政真係一流，立法會表現可謂完全超班（每次投票都無出賣香港人），可惜份人太雙重標準。當年死攬熱城任由佢地搞鳩堂主

同埋後尾屌天琦屌本民青，真係不能接受

佢而家都無晒政治能量，做番傳媒工作評論下時事反而更好

味係

喺到要屌柒熱普城，我而家政治冷感唔多唔少係因為你地玩分化玩到本土派散晒dnlm

呢度係連登，有幾多經歷過教主政治生涯呀真心
教主私怨撚就實係㗎啦，睇返泛民投票紀錄我都想私怨班仆街

泛民睇港豬頭姐
老實說無話前唔前 總有人要做爛頭卒
先會激發更極端政治光譜既人出黎
唔係點有梁天琦

無一個夠佢有歷史 同文學根底既議員

其實我都係受到教主先留意政治先至投身政治

但就真係唔明點解連登仔咁憎熱狗 同 毓民

啱啱放工呀牙蛇?

屌本民前

講起血債票償就嬲
大多數香港人從來冇進步過

佢個仔坐既期係合理架 唔好聽咁多泛民講嘢啦
利申屋企人識佢

私怨左20年
就回歸嗰時累積到依家
五區公投之後個次分裂得最嚴重
泛民啲投票紀錄一定唔好㗎啦
不過見到今次佢哋識得跟貼咁多
真係進步唔少

條on9係直得屌Wo

其實游蕙禎同黃毓民都係爭四百幾票咋嘛
都多人投比黃毓民只不過真係爭幾百票

有得佢地唔進步咩？只係佢地過去紀錄長期欠佳，長期左膠

當年佢屌投俾佢嘅人，又叫人投俾第個，因為佢覺得自己夠票，結果落選

的而且確 呢幾年未必個個都buy佢嗰套
但佢以往咁多年嘅表現 不得不令人佩服
由掟蕉爭取生果金、撤溪錢爭取派4000蚊
到成班保皇黨、高官冇一個未俾佢屌柒過咁濟
仲有網絡23條嗰陣 隻眼做完手術都仲仆返去議會拉布

我相信如果冇佢喺議會做咁多野
香港一早變撚咗大陸
香港人亦唔會好似宜家咁留意政治
所以不得不承認 佢啟蒙咗好多香港人

利申 細細個睇佢屌班狗官覺得大快人心 之後先開始留意立法會同政治

希望佢苦盡甘來

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

佢係有料
但呢排撐國民黨
痴q 咗

就算唔係百分百認同佢都好佩服佢

每次發言都會做功課 有內容 唔會為屌而屌
可唔可以出返黎選？

咁你就錯
佢跟本就係國民黨fans
80年代入過國民黨不過之後退黨

咁我唔講任何有1%揣測嘅野
齋講佢做百分報打手、上百分報慶典抽獎拎幾十萬現金走、馬澄坤拍哂膊頭稱呼毓民做「你係我嘅文膽」已經無得抵賴，亦洗落黃河都唔會洗得清，所以佢唔選，絕對有政治智慧。

利申：我都有個fd係佢盲粉、討論左成晚佢都係話「就算佢收東方錢，我都覺得無問題，你說服唔到我。」

我深知教條主義、宗教式洗腦有幾恐怖，而作為佢半個徒弟——黃洋達，更加係青出於藍。

10年前講既野到而家都仲未做到
泛民主派都係攬撚住個幾個爛鳩議席民主回歸啦

YM當年好似差幾百票輸左
係咪輸左比小麗？

佢不嬲都國民黨 民國派先咁反共
但身為華獨派 連華統韓國瑜都撐正on9

喺香港行得太前就係咁⋯
冇人理解 激進啲就畀人割

呢地泛民插哂旗

你講漏咗, 佢兩個都話唔樂觀

都係要做嫁
唔做點知結果
咩都唔做嘅話佢就睇住你黎食

點都唔會忘記民主黨行入中聯辦嗰日
可能好多連登仔好後生，將近10年前嘅事小學都未畢業，出賣香港人嘅例子多不勝數。
跟群眾跟得貼都只不過係為選票，真係革新嘅咪又係梁天琦，當日有邊個願意為天琦站台呀屌

𠵱家唔屌柒班仆街，但一定要持續觀察

笑死
係咁叫人辭職
屌梁天琦
臨選個日以為自己贏硬走去隔離區拉票
捧韓國瑜
完全冇人提

完全自己攞黎
選個日九西完全冇見過佢
電視仲要好得戚講 我點會輸比個女仔

大佬咁佢都要幫佢自己黨友拉票㗎
同埋冇人諗過真係爭幾百票咁少
其實毓民如果嚟緊仲做立法會議員嘅話我相信佢會當選
但係都要睇吓佢當佢出選嘅人仲有咩人選
因為講歷史講論述黃毓民係真係頂級嘅
佢絕對係從政嘅材料
我覺得可以俾佢做多一屆先退休都未遲

飯民，嗰種議會抵抗真係應該要踢番佢出嚟
民主黨賣香港，民主黨賣香港

係

依d咪叫騙兵必敗
睇番3年前
小麗選之前幾乎冇人識
論壇明顯有做功課 你buy唔buy佢一回事
事實係吸晒中年泛民支持
最終冇人估到佢得票仲多過毛姨姨同黃碧雲

阿教主唔講佢割晒社民連 人力個d
論壇明顯hea做
一係唔出席 一係唔出聲
一直比何志光狙擊 一票不投黃郁炆
個馬愉生又廢
完全係 我都贏硬 有乜好論心態

咁多年黎都係為民主走得最前，教主真係受咗好多野。

成撚日比班死左膠屌係鬼，條氣最撚唔順就係選舉輸咗仲要比班泛民支持者寸。

成班以為自己好撚醒，轉個頭即刻比梁振英恥笑，話明顯反對佢連任嘅人選唔到。

咁你都識講啦社民連人力嗰啲就不思進取係垃圾
論壇嗰啲人哋都話係街市買菜都費事參與因為去到都係疊聲佢又本身做咗好幾屆立法會議員有名氣有實力
何志肛呢啲唔使講啦，冇料到為攻擊而攻擊
馬愉生係佢條靚咁從政經驗點都冇黃毓民咁勁啊但始終黃毓民係佢師傅會教佢野嘅所以我覺得黃毓民當年咁做都係想每區攞到一席姐

所以唔好怪佢啦有得揀我都唔想比游蕙禎做始終一個靚妹
趕入去議會抗爭要打架隻揪都唔夠做

人地小麗贏到仲要咁多票 好明顯就係論壇
佢唔係建制 冇老人新移民掌心雷
事實證明好多就係睇個幾日論壇表現去投
平時立法會wfc
佢就係似為有鐵票 贏硬 hea選
臨選仲要同天琦反面
最後事實反映選民情願投後生都唔想投佢

同埋佢成7張野
同期 田大少 曾鈺成都唔玩
以往培育既全部反晒面

都係幾百票冇你所講咁多後生都揀游蕙禎
其實幾百票只係相若

輸就係輸架啦
事實係熱普城5個得1個贏
贏個個都分裂埋 依3年唔知做過咩

希拉里夠多票 咪輸比侵
睇下下屆點好過
但真心唔想佢選 個人太易同人反面

當年佢喺議會裡面嘅多次發言令好多年輕人例如天琦由政治冷感變得愈來愈關心政治。
誇張啲講，如果無佢做議員嘅話，分分鐘雨革同魚革甚至今次事變都未必會出現。
因為佢係改變咗一代年輕人對政治嘅睇法，而我係其中一個。

咁多年都仲有懵撚吹奏呢條政棍

由細到大都覺得佢講嘢好有說服力，好有道理，唔明你地班連登仔屌佢啲乜

夜晚真係唔好上連登

當年佢幾乎咩選舉工程都唔做好似做硬咁
輸左佢自己都要負返D責任
果陣個個都咁老定又係咁諗 以為其他人會投教主所以投蕙貞咪出事囉
販民真係販民 底花撚晒
可唔可以唔好再用唔割唔分化去話批評販民既人
唔信佢地其實好合理

今集一出，搞到連下四城要即刻出post屌鳩毓民
次撚次有人係連登/fb吹奏毓民
連下四城同無人格的毒男就出post搵毓民踩場d片黎斷章取義
好撚勤力

走得最前既點少得陳巧文, 當年舉雪山獅子旗比全港人圍屌! 昨日新疆同西藏, 就係今日香港

劉小麗論壇表現好唔好就見人見志
不過明顯有堆人俾佢政綱呃左
佢選舉一直用免供退保黎做賣點
到後來先話講錯 道德上講唔過去

政見相同，投游B有咩問題
你點解唔問下戴妖個雷動係唔係有心想推教主落馬

毓民係
雖然見連登好多人話佢, 但我就覺得佢講d野好多都有道理, 無屌錯
冇計 香港人自己都唔爭氣

係咪連登真係太細
無佢都唔會有天琦
都唔會有魚蛋 有今日

佢係第一個主張沒有抗爭 哪有改變

魚蛋果日 佢係唯一一個為義士係議會發言
作為議員 不但無割 仲解釋點解後生仔要咁做

毓民除左台灣同向氏既野 無咩可以話佢

咪係
當日支持熱狗支持國師屌本民前青政
一路支持國民黨韓國瑜
淨係咁都夠死啦

我從來都係想槍口對外，
但發現正負評數，香港人善忘，差點就想神化黃毓民。
有啲嘢不得不提。

喺五六月嗰陣時黃毓民同仇思達仲屌柒泛民主派。
年頭仲因為盧斯達嗰班人反韓國瑜， 而畀人踢走。

咁游b比人dq 又冇咩野做到
比佢入會都應該係激進本土派，肯抗掙
反而個小麗就真係得麻麻地

是其是非其非㗎嘛， 勿通匪類呀。
韓國瑜件共匪佢都支持，食屎啦黃毓民

點都好
佢講嘅嘢
係好正路 好有道理
飽讀詩書係唔同啲

其實有冇人知九龍公園定唔知邊個票站有古怪？

好似你老味啦，當年佢迫鳩梁天琦人撐佢，唔賣佢賬就反轉豬肚，佢個撚屌最撚衰就係痴埋國師到，明明全民制憲無問題，佢戇鳩鳩轉向撐永續基本法

其實聽過人講佢個仔比大陸捉咗
所以呢段時間都唔係咁出？？？
真？

佢會輸係因為痴埋鳩達、陳雲度
然後臨選前幾日屌鳩梁天琦

真心唔明佢點解輸
個撚個投d女唔投佢

全港議員得佢一個做到破口大罵
屌撚柒特首 高官

絕對前無古人

韓國魚都撐 wtf

咁講真佢開啟左好多人對政治嘅了解

你講得出呢句說話都證明你係私冤撚

比泛民左膠話佢係鬼，分化撚，收共產黨錢。但講到拉布，屌狗官泛民冇一個及佢。仲要而個個喺度抄佢，肉撚酸。

韓廢老係中共支針連街邊掃地呀姐都知 佢走去撐 係咩料呢 大家自己諗

佢人格係有問題 但不得不讚佢係議會上既論述 起碼全部有根有據先

寶刀未老，揾人出嚟𠝹票

共諜好煩

黃毓民主張革命唔會實行。 唔係一個革命家。 怕死怕坐監。

其實心術不正嘅有能力衰過無能力
你諗真啲

例證：你覺得支那國力弱定強好

教主

我諗就算當選教主最後都係會衰係宣誓到

其實佢實際做左d咩係出賣香港人？除左之前屌gphone唔知自己應該做乜 我知佢人格係有問題唔係都唔會成日同人反面 不過算啦 佢都話唔出黎選

哇！
n咁多次分裂民主派本土派
甚至自己陣營

佢冇晒政治能量就出嚟扮嘢
再等時機
唔係佢可以做咩

其實毓民又唔係未夾過泛民
但大佬呀， 五區公投又比民主黨出賣
廣場立憲又比熱狗國師出賣
夾條撚咩

毓民果套唔work唔係因為無論述
五區公投係假台灣英國公投法
廣場立憲近既都假烏克蘭革命

我唔會怪佢， 呢d係佢行得前過民眾
都叫做武裝革命外多一個嘗試

而家唔撚同， d學生玩國際文宣玩攬炒
自動波意識形態革命
毓民佢都收撚哂聲唔會屌後生仔
話呢場係波瀾壯闊既革命
潤鳩天琦話佢出翻黎做大總統

結論就係毓民行得比泛民前，
但行得比天琦慢，
而家班學生就比天琦行得更加前
香港有今時今日既境地唔係一時三刻既事
無毓民反泛民， 無雨革失敗， 無612 鎮壓， 無721 恐襲
都唔會發展到全民支持革命

但當民眾都識得講不割席， 不分化， 不督灰
毓民你味收一收皮等泛民發揮翻佢地本身既功能
但民眾都一定要提防泛民， 唔可以比泛民縮
因為佢地一縮， 整場革命就即刻玩完。

可唔可以搭單提下雲叔

突然醒起
08擲蕉到而家原來都係10年前左右
猶記得當然一隻蕉引起社會幾多爭論
大把人嘈到面紅耳熱關於立法會議員應唔應該咁”暴力”
而家睇返真係彷如隔世

佢同吳藹儀議員嚟講都係

天琦

泛民雖然搵緊定位 但佢又屌鳩佢做唔到野
明明呢家個個都講不割席 佢真係割席始祖
行得太前比你屌 行得冇你咁前又比你屌

以前班潔癖撚聽到句粗口都打冷震 梗係唔鐘意毓民啦

佢怕坐監？

係16年既連登仔一定要寧願投遊b都唔會要投教主

教主多謝你唔割
睇到差啲喊

佢獨力難支啦，搞熱普城又不歡而散，有時太過聰明係政界都好難生存到，只怪當年香港民智未開

有睇過議會啲live 或片 就會知佢係議會入面最似議員的一位 萬萬想不到會選不到

演說技巧都係學佢

私怨呀
字都唔識話黃毓民私怨撚

偽民主派唔係鬼係咩？
白頭佬

香港人無腦，不配有腦議員，AY呢啲垃圾啱曬你哋

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

西九選民選狗西是常識吧
選佢入去屌鳩人都抵啦

搞少D私怨我相信佢一早上左神枱

呢樣係佢不及天琦人氣既最大原因

教主論述能力 口才 真係無人能及
佢一選唔到 斜曾已經即刻話最有殺傷力既議員冇番到黎
仲有啟蒙果方面睇 冇佢拆穿犯民
今日可能仲係今天我 大合照 掌聲 階段性勝利
亦都未必會有近期鄺神 機師豪 呢啲比較新派少少既犯民
你諗下如果四方議員活躍係呢4個月會點撚樣

上屆係估唔到小麗老母會有咁多票
另外就係選前一星期 熱普城瘋狂屌本民前 青政
當日呢兩個政黨接近係最受年輕人歡迎
教主屌遲一星期 個結果都可能唔同
一票不投黃毓抆

香港人最愛造神

真係救撚命 金魚記憶
一個咁避重就輕嘅show 都可以洗到腦
當年屌梁天唇 屌陳浩天
哩d叫企係年輕人個邊
邊個搞到佢利益 佢即刻同你死過啊

邊估到佢無啦啦永續基本法？
攬反骨仔攬賣港陳云都要向後生仔開拖

幾時有屌過陳浩天
到今日堡主仲係myradio做緊

毓民真係好嘢嚟
佢成個心放哂係香港
我到依家都唔明啲人投小麗老母
都唔投毓民

又想借屍還魂

民情每日都係度變緊
如果今日再一次新界東補選
梁天琦仲會唔會輸比大狀？ 冇人知

鳩sir , 公務員要政治中立
你咁點得架

話雖如此，今時今日，唔投販民仲有邊個可以揀....

不了

佢真係人材，但可惜成日屌自己由...

我睇得好清楚你係散仔會俱樂部會員

佢果日仲屌郭榮鏗趕何妖出會議室做得唔好

呢幾日我都突然諗起以前嘅政治時代
司徒華個d舊人或者作風仲係度香港宜家係點呢？

聽佢喺立法會嘅發言係學到好多嘢

佢太易得罪人了，冇朋友冇戰友

盲都睇到啦！連登咁多黃絲泛民打手有唔少都係議員助理啦！呢個已經係公開的秘密，拎住議員助理薪金一係就上facebook幫老闆(議員)打飛機，一係就上連登抹黑同幫老闆(議員)帶風向，你地問心啦？唔好話我有咩證據

除咗響議會上面好睇之外。
其實黃毓民 咁多年以來毫無建樹

仲係好多人有呢個思維...

對

屌你有冇聽架
佢係話郭唔可以就咁趕何妖出去
係必需要毛ee／其他議員正式投訴，講：主席，我認為何妖議員作出不適當語言，請佢收回
如果何妖唔收回，郭先可以做裁決趕佢走
而家郭係一聽到何妖話食洋腸就趕走左佢，係唔啱程序

小麗老母個段KO片其實冇咩料到，係佢d助選團於facebook打哂飛機吹噓先多人識多人睇而呃到好多票，最關鍵係聽冷氣軍師大班教路，開空頭支票話捐一半人工先贏到，結果比神駒不斷狙擊

25泰有冇衰呀咁

屌 宜家個議會仲講乜野程序呀?
就係果時白頭佬太講程序你睇下宜家變成點?
對付何妖呢d無賴仲講程序?
教主用成節時間黎屌泛民都唔屌何妖?
仲話咩食洋腸唔一定侮辱? 話咩男既都可以食洋腸
聽到咁即刻閂左

因為你入到去得把口

面對極權 我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊

淨係依一句 我永遠都會尊敬佢

佢有好多嘢嘅研判都準確
不過唯我獨尊嘅性格 真係好難喺政界企得耐

同埋講走得前嘅 一定係馬文輝最前

當所有人投身抗爭運動
撚屌黃教徒無時無刻想幫共諜黃毓民造勢捧佢復出分化運動

劉小麗吸票都多
基層票

佢係有料，但太自負，話自己訓喺度都贏，咁叫選民點選佢？
同埋佢年紀真係大，睇吓佢嘅信眾有無能力，代佢參選。

人講乜你信乜
垃圾p牌仔

仲有ck 瘋狂追擊暴力教主 黃郁炆！

雖然教主出名係頭號分化撚,
但係無可否認佢真係博學同睇得好遠
同埋屌人屌得好中POINT

連登有一班人定時定候就搵教主d野出嚟吹奏
成班有心想捧返熱普城系統既人出嚟搞散運動
其實教主後期立法會大會已經成日唔開
林鄭答問大會唔抗議
選舉屌人唔投佢仲好笑
何志光狙擊佢
條友幾個論壇都唔撚敢去叫隻跟尾狗頂搞到輸左又唔撚講
成班教徒我真心祝全家死清光

由10年前陶君行、草泥馬到近年黃洋達
全部反晒面

呢條久唔久就翻睇

白頭佬選主席個陣，唔係佢太講程序，係佢自己懦弱走撚左去咋喎

你點影的

班白痴係咁
教主話唔應該跟規矩玩佢地又支持
教主鬧泛民趕何君堯出去唔啱規矩又支持
總之毓民永遠是對的

太過直姐佢
政客太直接就冇人鐘意
多數人都鐘意聽 "我地贏左2000分啦"
邊個會去真係去了解因果

物有本未,事有終結,知所先後,則近道矣

呢16個大字佢教我，我記到今日

而家條痴線佬咪做左藍屍kol囉
個陣成班左膠仲睇得好過癮

梁天琦支持青年新政係近因
又唔見佢前兩屆選唔到 佢嘅票係屌返嚟嘅。

屌你老母到而家都係嘈緊同一樣嘢

佢而家做youtuber都唔錯吖,多個節目睇
不過屌鳩蔡英文唔收陳同佳係為選票都講得出就真係ON撚9

造票
然後有班傻閪慒撚take撚左野信咩教主夠票投游
所以造票都冇人懷疑
因為大撚把人心虛

熱普城唔係咁大影響
就算唔鐘意鳩達/陳雲 d人都會因為教主個人投佢
我諗其他都係咁
屌鳩天琦就真係好大迴響
不過我都係覺得最大原因都佢都無點落場拉票
同蕙貞差幾百票算係咁

梁天琦都係受佢啟蒙。
我相信我地呢一代好多人都係因為黃毓民先開始關心政治。
你可以唔認同黃毓民既主張同處事手法，但反抗運動會發展到今日咁，全民大覺醒，某程度上係因為佢埋下好多既種子發芽了。

其實佢都唔係輸比游
係輸比小麗老千鳩up全民免供退保
呃左佢好多基層票

果一千幾百票去左臨記李泳漢到

有林依麗仲唔夠，搵多個老臨做白手套仲乜柒?

好多人都唔提戴妖呢個冚家剷，雷動擺明係搞鳩教主，係搞撚死教主同鳩達，但又搞撚到何妖偷雞贏左。弊左真係咁多傻閪跟雷動投票，包括好多專業人士如律師

今時今日香港同議會搞成咁，戴妖要負最大責任

so9sad，可能大家都係咁嘅性格，分裂再分裂。
當年熱普城自己邊緣化自己，成日屌走人，個理念幾好都無人認同。

大家同路人，真係唔好再屌嚟屌去。

反化 割席不嬲都係教主專長
其實佢臨議期完時都好少去立法會
7張野真係要交棒
依家上網鬧下人咪算

個人唔夠圓滑咁解 性格做成 冇辦法
唔係佢個議政辯論(撚狗)能力真係數一數二
個人覺得佢真係差一個真心黨友佢信得過而個人夠圓滑 黎幫佢做公關
正如Jordan隔離都有個Pippen Kobe側邊都有個Gasol LBJ直頭要有Wade+Bosh2年幫拖

屌講起就嬲，打劫後生仔份糧去做退保然後同我講“免供”

當年見佢咁撚多票我差啲絕望到想以後唔理政治算

咁佢上集ceo會客室都講自己性格有問題，冇乜朋友

屌
解釋左同東方咩關係先啦

小麗老母真係

教主真係好撚正, 行得太前,
可惜冇人跟到佢步伐

最後大家味知邊d先係真五毛， 共產黨派人黎分化毓民

當年成班谷精上腦，竟然唔投個香港議會最有資格叫議員嘅人

票源唔同

投劉小麗個班都應該同保皇狗冚家滅絕就岩

你點知的

我一講中呢點，呢度d深黃傻粉駁唔到啦！

熱普城點會唔太影響，因為陳雲同鳩達個朵認真臭，自從毓民宣佈同佢地結盟，好多人已經由投硬佢變成觀望
再加上游蕙禎同天琦結盟，大家自然會傾向投游蕙禎多D

馬愉生

講真， 真係輸喺瞓喺度都贏
而游b既票源， 而家應該變哂勇武派
唔好忘記游b係天琦plan b
毓民行得比泛民前， 而天琦行得比毓民更前

佢仲未解釋到總辭有咩作用？？？

投游果d全部都係處男毒撚
LingU FG垃圾想靠賣腳就變鳳凰
同教主挽鞋都無資格啊

毓民平時幾顛都好, 入到議會真係做到野,
議會抗爭一定會做, 加埋議質擦超曬班, 講野有理有據, 旁徵博引, 聽黎學下野都好.
嗰次係衰在太老定, 佢肯落下區, 做下選舉工程都唔會咁.
雖然都應該會俾人DQ

邊有撐呀 佢經常怒屌國民黨 愛者屌也

我相信好唔少後生都係細個youtube 見到教主屌啲狗官保皇屌得過癮先會接觸政治 , 我都係其中一個

笑撚左 個陣係佢走撚哂去其他4區幫熱城啲人拉票 搞到自己個區反而少落
加上係比蘋果啲仆街話毓民夠票 投比游得啦 唔係自己叫人唔好投比佢

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我諗，熱普城喺錯嘅時候做啱嘅嘢(當年民智未開)，但又係啱嘅時候做錯嘅嘢(屌走人)，係佢哋失民心嘅原因。而有人而家都仲屌緊同路人。

如果唔係個政府PK，唔會全民政治，好多手捉根本唔知教主係邊個，亦唔知光復香港出自梁天琦。

梁遊被人DQ係On9，但當年無人諗到政府咁絕，就算教主選到，其實都有機會因唔知乜19嘢被政府DQ。

唔認同佢
不過都覺得佢係反共
只不過思想唔同

好掛住毓民

鬼叫佢走得太前
十年前已經屌民主黨賣香港

日日屌共產黨都比民主黨屈投共

佢係有心

游b呢d見形勢唔岩都淡出左

好撚仆街 女人真係有特權

小麗老母學生fans多唔好睇少

俾人DQ咗之後仲要俾人DQ4
我問返你佢仲可以做啲咩

班學生有嫩的唔食食40幾歲老女人，貪佢駒風咩

大把落選有心人一直做社區活動啦
6撚就落選啦 咪一樣照做節目
有冇心做 市民會知

咁小麗d論壇表現係唔錯

其實商台年代都屌緊啦

btw有選票就可以下屆投另一個

好事來

佢自己屌票怪得邊個啫

果陣佢好似食錯藥咁 叫人點投佢

你係咪癡撚線㗎
爲咗撐你個教主竟然連良知都冇埋歪曲歷史

曬氣啦d兒登仔，當時成班泛民加蘋果屌韓國瑜入中聯辦，毓民反屌佢地當年都係一樣，加上人地係當地市民普選出嚟的市長，代表當地嘅民意做事，如果高雄唔中意佢奶共換生意，自然會好似而家咁，出嚟擺免佢，泛民無資格無立場出聲…
咁就比人話支持韓國瑜？
毓民係支持國民黨，但係係支持老蔣時代，反共精神的國民黨，所以你見佢成日屌柒而家奶共嘅國民黨員！

唉游惠貞劉小麗依家佢哋去咗邊？

我哋有負教主

當年教主墮馬，一眾泛民冷氣軍師大班、大口玲、廢老森、魚王豪、老撚陶拍哂手掌慶祝，陳健民仲話開心過689落台
不過仲有啤梨晚報同肥亨利雪中送炭

不過當年d人投票畀羅三七、小麗老母同朱閪迪，除了蘋果、雷動同冷氣軍師吹捧，仲有HOCC王宗堯endorse，港豬都係睇明星支持邊位就投邊位

上屆九東鳩達同快必都有三萬幾票，如果唔係雷動，鳩達會食多快必幾千票，飛機豪可以係咁先

本身都唔想理呢啲縮喺政事台嘅垃圾圍爐打飛機post
但睇到上面有班仆街為咗吹奏黃毓狗條畜牲 唔提條賤種食梁天琦人血饅頭都算 居然重要埋沒良知話梁天琦「出賣」人先？

屌少一日就話佢從來唔屌共產黨，剩係屌泛民

呢樣大鑊d定泛民入西環大鑊d？

訓係到都贏

當年教主嚮立法會力撐天琦

教主幾十年前同國民黨幾老友
有啲情意結

你嘅質素就係最低果層，垃圾都不如。
我2004年高登已開Acc、出黎網聚過又要同你呢d小朋友解釋咩。

邊個係兒登仔

如果唔係佢鬧梁天琦係政棍、支持韓國瑜
就算泛民都搵唔到位入佢

我覺得最大轉捩點係16補選之後 本身本土派聲勢大好
可惜熱普城當晚就衝出黎話要五區參選
完全冇諗過同其他本土派合作
我嗰陣仲諗 如果成個本土派可以合作出選
成個陣營真係可以拎到8至9席 咁個影響力就非常唔同
可惜最尾一過左16補選高峰 成個本土派即刻分裂玩完

佢之前鳩撐韓國瑜都唔係新聞黎嫁啦 你坐左幾耐監呀？

屌你咩 你坐左監幾耐呀?

以前係屌敵人咪選到
後尾屌選民咪選唔到

佢想直接打散泛民既人血饅頭
但係錯在太直接

睇條片笑笑下就喊咗

2016旺角暴動案
全世界得教主一個人撐義士

thx for your mmr
time didnt wash the pain

本身plan左初七宣布參選
點知初一出左事，毓民係踩場宣布my radio同普羅全力支持天琦補選，搞到光頭達要焗住跟隊
所以光頭達改左係29號宣布，因為話熱狗係2月29成立

鳩達點食快必D票呀根本兩樣嘢黎腦燒D信徒點會投你熱狗

幾十年如一

佢唔係理念有問題
係個人性格有問題

當年快必憑咩有三萬幾票先，唔係因為雷動乜撚都唔係。雖然鳩達都唔係咩好人

你有聽佢節目嘅話 就知佢唔撐國民黨

千絲萬縷

連登仔今時今日仲會話教主收共產黨錢架

但開風氣不為師

就算係過票都係飛機師過票俾快必
熱狗係自成一角嘅

genius problem..

沒有暴民 只有暴政 佢個時已經講緊

推 大家睇埋呢條

五區公投真心唔work
硬係要用呢招
今日又重提
同熱狗合作

佢口講一套，現實又做另一套

佢同天琦得一點唔同，教主唔同理念不同嘅人合作

五區成功民意一面倒又如何？而家民意又係一面倒政府咪又一鳩樣。

唔係呀，當年有機會work架，挾民意可以行動升級
不過民主黨杯葛咋，公民黨都肯落水玩啦
司徒華真係千古罪人

馬生反左面未

覺得連登仔好多太細個
唔清楚當年佢係議會既表現
如果佢係政棍
泛民就政棍都不如
就係咁簡單
我都覺佢係私怨撚
但見到咁多人盲撐泛民
真係

游唔係梁既Plan b
果陣青政有出Post話教主夠票叫人投游
你搵返果陣D post

佢係好有才能 但吹到話咩始終如一 幫後生仔
我笑撚左 造乜撚野神

無人擔保天琦唔係
佢都未有機會做野已經比港共屈左入去坐拎光環

佢真係幫後生仔嘅,出錢出力
不過少少嘢唔啱就好易反哂面

咁我覺得就算本身就諗住要五區參選都好
過左魚革同補選
本身都應該要因應時勢再諗下係咪要咁選法啦
更何況嗰日係一出補選結果就即話要五區出選
俾人感覺好心急想收割本土派選票

選舉近了
又吹奏共碟
剩係睇佢做西方馬隻狗就知佢咩人

：你出賣香港人！
司徒老妖：你係豬定羊呀，賣到你幾錢斤呀？

呢句真係一世都記得

如果佢係共諜
販民果班叫咩,入埋中聯辦奶西,狗都不如呀

事實。

五區公投，首先你要相信個政府唔會玩嘢先。
而家個政府咁無恥，唔會有人覺得「永續」係Work啦。

建制做主席有冇同你班泛民講程序?

果陣幫佢助選完全冇帶任何有熱普城記認既野出去喎
點收割

話夠票果班分明碌撚仇家黎
現眼報啦
梁頌恆係plan b嘛， 游b係毓民講兄弟爬山既後果黎
毓民要人地各自努力， 咁就無得怪人地啦

只係佢輸咗又賴雷動又賴青政之後又賴熱狗城邦乜乜柒柒2016 佢真係輸得好難睇

我老婆有次搭地鐵見到毓民，佢全程地鐵睇緊立法會文件，香港人係唔配有毓民

收皮啦 呢條分裂佬根本弊大於利

Work唔work冇人知
佢地係諗得好理想
但16得佢地有比較似樣既政綱
其他一係就踢走乜乜柒柒
一票不投乜柒柒
回購東隧
乜撚野天然氣（呢個唔肯定）

推 雷動其實係泛民排除異己工具

果陣佢堅係輸到Short左
但我覺得係九西對佢唔住

03:21 老鼠後面個助理係咪一齊嗌 ‘踢走梁美芬’

呢家仲拎私冤出黎講就真係私冤撚

我明白梁天琦係連燈係上左神台 不可侵犯 但點解當日教主由咁支持梁天琦變到反目？ 當日本土派係無協調定有人反口？

變相公投理論上可行，實際上唔可行
而且選民政治關注度唔夠

變相公投認受性質疑
「變相公投」的結果，對參與的議員以及政府，同樣沒有法例或道德上約束性，因此「變相公投」本身的意義以及成效，均受到部分泛民以及學者質疑。

認受性不足啊，香港政府幾時都係無賴

「變相公投」的結果，對參與的議員以及政府，同樣沒有法例或道德上約束性

變相公投係和理非既極致

兩邊都係出黎做戲呃飯食
不用分那麼細

依條油賣個無可能實現既死夢出黎比人追隨
教咩主，又無成就，係大學呃個教授位就叫有智慧咩。一個收錢收利益做演員既害人撚樣

選多次la

Google 可圈可點

正解

Push

唉
教主

所以咪投咗游出來
有時兩邊都係屎，諗下邊舊less harm大局著想啦

利申：個陣投新西區Heidi

其實香港有幾多人識政治
今時今日我諗都唔多
人唔用腦諗野 正係聽人講係唔會進步

我自己都係比毓民啟蒙
但係唔會100%覺得佢岩
所以班教徒絕對係on9

泛民講到口臭
三番四次出賣香港人
依加竟然上神枱 係笑話黎
毓民係無屌錯佢地

天琦我自己都會有保留
不過佢為香港付出左
亦無出賣過香港
值得尊敬

大家要明白政治無永遠既敵人同朋友
唔好兩野就擺政客上神枱
佢地要出賣你既速度絕對係想像唔到
唔好後知後覺
比人賣左先後悔

我追晒po 有感而發
光復香港 時代革命

唔使覺得對唔住， 果陣選民思維其實跟唔到毓民果套， 佢輸係有d意外但民主就係咁。
民意主導， 唔係論述主導
佢輸， 都意味住佢既文宣失敗

btw都唔好過份懷念過去有佢喺立會既日子
就算當年五區公投做到，
共產黨尤其是習近平根本就唔會同香港deal
結果同今日我地打國際文宣戰係無分別
分分鐘起咗大台仲衰過而家

佢嘅議辯能力真係一流

就算D 人點抺黑佢又好 點分裂民主派又好
佢都係我心入面教主
佢係我既政治啟蒙
我2010 年開始睇佢 佢真係始於如一
一個120分既議員

太自負，坐係度都贏

佢自己自視過高
從政嘅大忌
現今嘅有個叫777

唔好理佢係咪搞分化，有人入去屌吓班保皇都過癮啦。而家個議會啲質素，真係不堪入目

屌票
咁𠵱家外面啲post 周不時互屌又點

佢係我既政治啟蒙
3年前見佢輸左真係O撚左

教主算9數啦
如果教主仲係議員，我肯撚定今次個運動會俾佢分化收皮

大家過份依賴英雄都係死局來

當然教主唔係

笑死人 老屎忽呀而家？
我同你講我中三己經係舊登會員
今年我31歲
響舊登我有埋icon 架
係咪要用資歷去比呀？
你呢d老屎忽先係最低級垃圾

十幾年前 教主冇做電台
佢黎我間中學演講
佢講過一句說話：希望第日可以講想講嘅野
我當時唔明
而家終於明

佢支持抗爭者，一路走橡都係始終如一

網聚好威？
唔該啦
都唔知邊個先係小朋友

你囉，兒登仔，條片同我成段打嘅有咩分別，毓民立場一路都企係民意嗰邊，就算喺高雄都一樣，綠營做咗高雄廿年市長，由當年一線發展地區到而家負債三千幾億台幣，民意反水去選條魚，好難明咩？
條魚選前都話去大陸衝經濟，佢嘅行動係由當地民意授權，無普選同入過中聯辦嘅垃圾泛民有咩立場出聲同批評人地？
而家高雄人知條魚有問題出事，咪再投票擺免佢，解釋曬比你聽啦已經！用客觀環境陳述都叫奶同支持佢？

太自負，輸選舉已見到佢死忠有限數，光譜太窄

激又唔夠本土化派咁有行動
又冇民主黨公民黨既親和力

分化分裂私怨始祖
唔否認佢政治地位，不過上神枱就不了

唔多，大你4年。但做人處事高你十幾倍。
因人廢言，開口埋口垃圾P牌仔，
咁我咪話我其實十幾年前高登都有acc，
跟住又話人老屎忽先最低級垃圾，
真係公你贏字我輸，完全無理性討論，
完全駁唔到人嘅觀點，一句：「希望第日可以講想講嘅野」就當神咁拜，呢D廉價口號何妖都識啦，
一味護主，為撐而撐，唔認同你個教主就咬人，D邪教撚真係無藥可救

係
但係都係果句啦可憐之人自有可恨之處
不過最起碼佢自己都知自己係性格問題
呢啲真係冇得改
冇理由要佢為咗遷就人哋放棄做自己

佢自己都講，自己係一個麻煩人，無乜朋友，但無可否認嘅係，佢真係啟蒙咗我呢一代好多人

本土 民主 反共

好多野都冇講錯, 但佢講D 野有少少錯就會比人無限放大,
而肥佬黎泛民, 做左咁多衰野, 都可以比機會佢

成日有人話教主乜乜乜唔好, 點知原來係深黃泛民支持者黎

佢依加點還依加
但抗爭史上佢有一個重要嘅席位
相信唔少手足 包裝天琦 都係受佢啟發

話自己做人處事高十幾倍？
咁撚自大嘅人處事做人會好？
笑撚死人
咁我又唔排除你social skill真係好好啦
話晒去過網聚

我從來冇話自己係教徒wo
佢功過各半啦下話
佢啟蒙左梁天琦、雖然黎尾鬧翻
同埋泛民而家先學佢圍主席
佢都算啟蒙左唔少人啦
撐韓國魚係有問題
但佢都有唔少貢獻

當年五區公投有幾百人投票就好

百萬人

人地係屌陳同佳個case 就話人地盲撐國民黨

泛民出賣成個香港都再含淚投 16年熱普城屌下票就要雷動死佢地投票完全唔睇參選政綱

教主真係好多人政治啟蒙
不過立場唔同
當年新東本土大和解都好震撼
可惜又反面

行得太前

你行得慢姐

無論係議會內外都接觸過毓民，
由myradio 開始聽到宜家，
始終如一。
掉返轉黎諗，
如果佢為錢幫建制做野，
佢可能係富豪。

好多人都行得慢，有人選擇屌走行得慢嘅人，有人會等埋，鼓勵佢哋行快啲。
你估望住家人向前行兩步，又退番後一步，等足幾年都係咁唔痛苦呀？
好彩政府呢幾個月幫到手。

無記錯，
毓民一開始支持韓國瑜係因為佢地有交情，
認為佢唔差，
後韓國瑜做左高雄市市長一樣有屌佢。
我每星期都聽

下 當初台灣話同特區政府商討點樣處理單野
特區政府懶懶閒 唔撚理人 仲話要整送中條例
好喇 宜家賴晒野 又想將個波推返比台灣
你係台灣你會唔會繼續同呢D咁無恥既人玩落去?

講真當年大家唔係唔想投教主
但係當時個局勢就係立法會舊人事舊作風
大家都有種想破舊立新有啲新血入會先投游
再加上游係地區工作做既宣傳都多過教主
而且又出位 咩滅鼠行動 扑野論呢啲
當時民望真係高
只係入到會柒撚懵懵
天琦都知爬都要爬咗入會先

立場行先果班人就係垃圾
支持泛民果班人見撚住民主黨投共支持政改 會唔會屌柒佢地? 唔會. 因為黃絲就係同藍絲一樣立場行先盲撐,自己友永遠唔會屌,唔會改。

有人話泛民進步左? 進步,唔屌前線就係進步呀? 屌你老母啦連係議會入面叫光復香港時代革命都唔敢,仲話同示威者一齊? 無計,呢班人只係想係扭曲建制入面生存我理解, 但唔該我地有班人係前面打緊仗架, 要玩議會就死撚開啦。睇撚到立法會開會講埋D野以為係小學生上堂。

講陳同住=話佢屌民進黨,撐國民黨就係on9就係賣港, 我都唔撚知乜撚野邏輯,咁佢講邊一樣野唔撚係事實?

泛民乜撚都唔係, 無我地呢班後生仔,點會拎得返我地應有尊嚴

小李老母最後咪玩走左個議席囉！

血債票償咪啫係人血饅頭
用我地啲血黎賺自己既票
我寧願投啲新人
都唔撚送你入會啦垃圾

睇下呢個POST就覺得教徒同泛民信眾都係一樣無進步過
教主都肯認下自己有咩缺點,教徒就講到佢100%講得啱咁
反教主果班又要講到佢講乜都係錯咁
無眼睇你地

呢條友人格早走早著

收東方錢 bye

冇理由矮化主權都比佢入境架
仲要一早人地台灣搵左佢幾次都唔理人

Btw,黃撐泡菜魚入中聯辦都唔係新聞啦

其實連登個班深黃傻粉點解唔夠膽承認：「係呀！即使教主講得有道理駁唔到我都唔撚妥教主，佢打爛我地「老闆」飯碗就唔岩，吹咩！」

以前泛民都出嚟搶大台指三點四，係想將成個運動當政治籌碼抬去中聯辦換利益，，歸根究底佢地就係為自己個議席，唔想個制度改變，永續出糧！
唔係話分化，但到今日，班仆街泛民仲忙著搞區議會選舉？
仲妄想喺老共傀儡政府安排嘅制度下，同個政權反抗？難聽d講句，班所謂議員仲出緊政府糧，佢地唔食政治綜援，就好似長毛咁，咩都唔係，咩都做唔到啦…
所以泛民根本無進步過，只係革命到今日，佢地已經無曬角色，只係普通市民

佢冇叫投比其他人
係遊g尻吹

唔止謝sir，連er er er sir都……

當年我親身去投票前 聽到佢親口講，非轉述，佢話佢實夠票，呢件事我印象好深，因為我移民美國前咁多年一直都係投緊佢

一個共碟